今日請各位唔好衝，今日應該用精神壓力壓班仆街...

唔好衝呀唔該 有老有嫩 人踩人會死人